俾個ex放左我wifi密碼上網。。。

牙冰係我女朋友